覺唔覺十點係商場唱完歌個人開心左

呢幾個月都冇試過好似今晚咁開心
多謝喺apm唱肥媽嘅巴絲
雖然抗拒唔應該變成嘉年華，但係今晚成個人d情緒好似釋放左少少咁

三十年前愛沙尼亞唱死蘇聯
廿一世紀就由香港唱死支共
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唱到喊

呀 死黑警～～～～～

試吓講 721 831 新屋嶺

唔準再用推字

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命🇭🇰

《願榮光歸香港》
香港人 唱熟佢
仲等緊煲底相擁一齊唱個日

咩商場啊？我地仙友要係室外唱畀全黃大仙人知！

我早兩日都比啊妹係咁唱洗左腦

太高音唱唔能到

其實和埋非都有一定力量!!

可以降key唱嘅

唱低8